有冇人覺得係每個人既心目中‼️都有一個女仔可以比到源源不絕既力量你‼️

而呢個人就係你‼️我愛你 ‼️

又搵d暗星黎崇拜

通常呢個人都係夜晚無咩人先在螢幕出現

kpop=臭g

你日本妹唔係？

kpop+tvb+感情台 ‼️
萬千垃圾集一身 ‼️

‼️乜撚？
原來講中左你死穴，唔掛得要起底攻擊人啦
成日搵d日本暗星出黎拜就以為自己眼光獨到

當曬所有日本妹都係高級g咁
移撚左民未啊你

‼️

第四張貼錯?

貼個柒既出黎先更對比到ゆいゆい既美顏‼️

今次撐生狗

做咩姐你😂😂

生狗都有撚狗既一日

臭g

g=g dragon

駁唔撚到牙

馬神ho ball!!!

馬神